［失諸交臂］利物浦對米杜士堡4

開定先

淆撚過上季決賽

點解新波衫啲英文印字係彎既?
我見啲人新買既都係印左水平打橫

球迷同球員分別

個標題 改啲中性啲架嘛

有史獨冇煩惱

今季最後一場了

失諸交臂解咩我都唔知

上次win西咸話前四大機 俾人話我係19000

係咪有失所望咁解

留名

隻豬比隻手拎左

大勝吧

Celtic have finished the Scottish Premiership season undefeated:

WWWWDWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWDWWDWDWWWWW

錯過了前四的機會

渣ga

以為沙高開

betvictor

識西中文咩佢

等睇渣帥笑鳩高普踼歐霸

今次仆街 個fd買邊隊波贏邊隊就輸
條柒頭買左利贏

心情好似睇決賽咁

話唔定破記綠呢

#EFC haven't won in 22 league and cup games away at Arsenal (W18, D4)

不要不要假設我知道

靠一哥就死得啦

豬左大家想冰個教

晏菲路開始多人

和都得

br破左蘇格蘭百年紀錄

黑鬼係蠢啲

靠自己好過啦

好型

Soccerbus

大家用開邊個網睇？

link呢

屌你老母利物浦

期待完場反應

屌我細佬捧阿，今晚一人一部電視

唉碌柒啦今舖

屋企兩部電視

咁多人一齊喊住走，學孟姜女哭崩晏菲路

咁快打定j 一陣輸硬

有錢

屌帥

依家d人中文水平

都唔知有咩好緊張，
其實劇本係點大家都知，
攻極唔入，比人一個反撃高波/角球收利皮

屌你老母我求鳩你，我求鳩你嬴左呢場佢

sopcast無台sosad
唔知合皮仔會唔會開

應該會啦

360都好順

開心仔

Totalsportek 大把link啦
自己上去搵

一定哭喪
啲圖俾人抽返幾年水

場場大戰之前都係咁

睇ACE STREAM

SOPCAST D LINK成Q日睇唔到

上季最後個場結果係點大家都知

緊張到賴屎

唔講唔知以為奪冠

有無sopcast link 或者其他link
搵極都無

老細係阿狗

贏輸都死

求acestream link

屌冇link

上年場場歐霸開波前都會咁
唔係奪冠都會有

倒數進入哭喪時間

應該係連登利狗先會咁灰鳩

咪又係死狗咁返屋企

ace stream要link
係GOOGLE一搵就有

好撚驚

求場紙

NOW唔播利?

Klopp: "Middlesbrough have quality, we have to create chances but we have to defend. We have to be well organised, then we create."

Klopp: "Divock finished training a couple of days ago and said he felt something. He didn't make the final test, Firmino has no issues now."

any sopcast?

淆底 firmino紥住上

超一

好撚緊張阿.........

好正

happy 仔開左台未

Carragher: "If you don't beat Middlesbrough at home you don't deserve to be in the Champions League."

求手機link

eng ace stream link ??

驚到賴屎

俄佬都冇link

他知道 哭是沒有用

Sadio Mane on the pitch receiving his award for being in PFA team of the year from Steven Gerrard. #LFC

歐霸杯我地黎喇

With Jermain Defoe not involved, the highest scorer in Sunderland's squad today is Fabio Borini...

He's scored twice this season...

我用acestream成日睇幾分鐘就buffering sopcast係最穩定

前列係主場打降班隊會淆到咁
利狗真係特別柒

岩岩正想講

贏一粒 補時階段輸粒角球
米仔準備出黎打手槌

完場就知利狗最柒係咩

著定屎片

HAPPY JAI 未開

好撚柒緊張

上面啲圖留黎binc

屌 好撚唔得閒 電視睇曼城 電腦睇利 ipad睇阿

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

開左share okay

輸鳩梗

話時話神軒MISS左幾多場

有冇手足驚到條j唔知縮左去邊

連春袋都消失埋

巧緊張

米拿米仔佢地神色好緊張

我真係唔敢想像兩個鐘之後呢到會變成點

個時又話唔會收league

前四係屬於雲加架

無sopcast link

有冇happy jai

神軒係直情神隱左
文尼都話見到佢行得走得出黎拎下獎

阿利友好 可唔可以搞鳩曼城算

俄佬仲未播

茶記會唔會播今場

happy jai有無開？

鳩短就鳩短

Sopcast 260848 係咪播利？

260848好似係

唐寧 完場後一齊慶祝啦

今晚會歌好撚大聲

14場

喇叭好大聲

屌播車

轟黎既

無尼格度，無Adama，無拉美利斯，無迪魯恩

件衫好似都ok

見到泰利即刻屌左聲

happyjai

史獨搽左白花油

得睇點柒落去

個角度又咁閪

屌個俄佬2台仲播緊廣告既，有無真ace link

有冇spocast link

開波

屌

有冇人有ACESTREAM LINK

上半場打kop

等睇入唔到波個心急樣

無ace??

個角度一世都係咁

Happy哥

頂趕唔到返屋企架

又紅得幾好睇 唔似以前拜年咁

咁快鳩射

我覺得新波衫幾好

而家已經睇到我地搵唔到sopcast link嘅心急樣先

LIVEFOOTBALL 死左 求LINK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

442 阿

Feel到對面龍又上身

米堡大巴 利撚玩完

acestream://dd7b7780bb13ce3757827f301c761ebe17a19015

大巴 屌你老母

差少少

睇唔慣隻新色

any link

係咪陳公講緊？

有無手機link

係

件衫咁7
好似英冠 英甲風格

唔明
無左條LINK洗機

求sopcast...mac冇ace

多謝你

實力都係

新杉好紅

佳尼

利迷講利

260851

暗過往年嫁

古仆街傳波

拉西啦

屌 佳

依然佳尼

咁都唔撚入 有劇本

係咪得我覺得著上身幾靚

射得好7下

要入靚波

求HAPPY台
洗左機無左LINK

clyne

古仆街傳球

文基路入波

呢件我想印 幾靚

SUN 1-0 CHE
Manquilo G

下季比AA仔正選啦Diu

上面有

曼城領先

史毒，跑快兩步

史毒差啲

好似獌

仲係5分鐘 lag吓lag吓咁

阿狗1-0

阿狗 入左

人地打弱隊真是快靚正

無史必

靠一哥真係屎都無得食

阿狗都

其餘兩隊都1:0了

係咪悶到訓左

點解

黑B想點

劇本了

愛字頭放水

屌你陳公講野有骨

利

條link好撚廢

嘩屌你阿鏝快到

文基路

都降班都唔撚俾我地贏

衰自己冇法，自己主場失咁多分，下年再黎過

點破大巴

呢隊閪波一有壓力就死

同市

Mola mola

屌你拖肥

阿記話咁快已經一比零

隔天咁快入波

求教學

有冇多條link 岩岩巴打果條好lag

聽到笑出聲

愛狗點會唔輸呀
係唯有望自己贏架咋

作客 可能仲好d

利主場塞到

86% possession
柒硬了

咁嘅撚樣睇死攻唔入

歐霸見

講咩

好撚大壓力

米堡損人不利己

等睇古一招

對家今季和波場數排第二，猁狗攻唔撚到架啦

古仔好努力

屌你米堡

對面個龍 好像幾穩

接波幾好

大家會唔會怪clyne 如果...

老細有睇

張柏芝上撚左身咁

Guzan wor

老板娘

有冇另一條link 頭先個條好lag

頭4隊全部贏緊

阿狗紅牌

阿紅

阿個邊入左波
佢話：曼城同阿仙奴都開左紀錄架啦，雖然愛華頓同利物浦同市呢都唔可意旨意人地會幫你架啦

阿狗 紅

D 直線咁都冇

要踢歐霸了

之前一場比人通三次渠

阿狗紅左件

阿記紅左哥斯尼

老細睇親好似都。。。

咁pk啦

看親無好野

阿紅左件

隊長都有

黑氣石

有冇阿狗LINK, 搵極都搵唔到

有冇新link

屌 今日做乜 好多link都死咗

緊張到胃痛

鉸剪腳飛剷中腳唔中波

高斯尼反雲

屌你老母

[url]acestream://09019d55df11f2e81ac93999ecf30c0ee5ce5bfe[/url]
呢條矇D 但冇咁lag

點解主場可以踢得咁廢

人地叫領先緊咁

阿狗紅左

好想同老板娘做愛

呀狗哥斯尼直紅

高斯尼直紅

老細加謝四

老母

罰球準備直入

下次入咖喇

GOT IT THX BRO!

屌推多下先射多d位啦

真係又想屌你老母

高斯尼仲要阿狗決賽都冇得出

老母做乜L野呀

罰球

仆街了

腳都震埋

屌你仆街啦

留名利記又跣

係咪哥斯尼

唐寧原來正選

仆街

班友今日尺度幾大

屌奶星熱狗簡又擦入球數

Can子

can帶波

垃圾筒

簡

屌你can

係咪真係想走

準備收皮

人地打少個照贏

唐寧個樣好撚嬲咁

阿餐人都企唔穩

史獨

米拿果下就吹 can 就唔吹

一季可以拎幾多張red card

史毒

省到暈？

成班腳軟...

成隊都係

頭已崩

班友緊張

班波都好撚緊張

老母真係好廢

米堡多人到

瘋狂射龜

突發
阿記打少過

中撚左波餅

史獨終於唔係傷隻腳

虫獨撞親個頭

垃圾利真係唔想前4?

有歐霸踢其實唔錯啦，畢竟隊波今季都係海鮮
歐聯席位，學高普話齋icing on the cake黎既姐

成班好似唔識踢波咁

史獨中波餅都傷

賣得

不停射龜

諗起史城5連射

米堡死守有乜好處呀屌

餐

Can...

史毒嗰下嚇L死
Klopp緊張到係咁執波，隊波踢到好似最後5mins咁

屌餐

Mola mola 坐輸望輸

如果阿狗打少個都頂到前4真係大大巴車埋痢到

屌

黑哨利

曼、車、熱、阿都有波入啦

利呢

can

成隊波好緊張

嚇撚死

嘩屌

屌嚇撚到

虫獨咁撞一撞會唔會變弱智

12碼，嚇撚死

老虎
好彩黑哨咋

wa diu

球證

good try

Can't

冇12碼

咁都唔洗輸12碼

屌 on9

屌你老母又係100k

黑哨

老虎

懦夫屌你咩

都話左班友尺度有問題

連續兩場黑哨

班友一緊張就唔識踢

利黑哨

老母廢撚到

老母點撚樣

老虎真係笑死人

100k

屎都瀨埋

球證真利

路夫雲同卡拉雲真係兩舊屎

嗱，FA你今場做都要做俾我地呀

古一招

鏝兩粒了

屌 米堡咁搏做乜

古

你地係咪想要前4架比 d力啦

曼城2-0

自己仆姐

睇返又唔應該12碼

好心比張牌bamford la

訓撚醒未呀老母

做乜鳩呀
米堡守咁實
利又ON99係咁遠射

哥狗有料

對面順勢跌

懦夫雲真係垃圾到呢,咁樣比人食左位

黑哨利 老虎係走就快

好過獌叫好架喇 睇下獌砌到成隊艦隊咁但排名低過利真係笑到

都要入到波先得

嘩屌你

老母真係傻鳩黎

又頂輸老虎幾撚時死

季尾嘅老母真係好廢

又頂唔到

人地有歐聯

好心打快啲

搞唔撚掂積斯迪喎

屌你老母上半場都要㩒平安鐘

比你對頭6不敗又點者
都冇歐冠打

下下禁區外射龜

要失前四了

望一哥追和實際d

路夫蘭有冇一次頂贏

老母累死

再見啦前4

傳中完全無用

L6真係有價好賣

垃圾愛

古辛咁搏做咩

當決賽踢就大鑊

快啦guzan

利幾時先生性?

利記下年再嚟啦

古一招都唔掂

今季完

完了

一味遠射 依隊波玩撚完

今場個勢似拎唔到三分

係利贏唔到

垃圾波

咁搏泊大巴做咩....

阿狗2-0

西波到完場

一哥

阿狗紅左都贏

愛真係放水放到呢...

史獨今日

我要賓帥

bye

降班都損人不利己

米堡真係好撚ON9
你降班就降班啦
臨尾踢場爽波唔得
係要大巴

Ars 2:0

你睇老母d波
走位 交波 完全無sense

屌你咩拖肥

主場4場唔win 又真係無資格打歐霸

愛狗執柒左佢啦

前4

打少個都2-0

哈利狗

山齊士

屌你愛 助攻

屌圍攻呢個戰術真係好on9，推到成班人咁前即係逼對手打901，明知自己班人唔係高質都要咁踢

阿妓踢少個都2:0

一早話愛狗

好野有歐霸打

西波

利記又急又驚

LAST一場都要死守
損人不利記

屌你老母 緊張到

屌你老母腳軟

踩波車定點

book定潛水艇 柒到咁

老母 想點撚樣

老母收皮算啦

米堡咁撚搏係咪on9

???????????

緊張

好撚廢你老母

得古踢緊波

做咩傳比對面龍門?

？？？

老屌

Harry kane 神射手了

一入禁區腳軟

都無計了

劇本已寫好

老母真係好正，攻守都唔得

踢乜9

？？？？？

踢緊乜撚

去巴塞啦

廢就廢

球球傳俾對面龍

我覺得像車路士果場

越壓越上+無用
人地反擊

古仔好撚慘

原來已經半個鐘

隊波得古仔想贏咁

未瞄準

搓爽啲啦
跟住人節奏打波做咩

隊長

一開波已覺得

屌你老母連駁腳都做唔到

得古仔有力

不如咁啦
利你落去踢英冠算啦

好似場場都係

我建議賣走晒古同馬貼之外既人

垃圾利處理壓力波真係好廢

一步一步黎

下年歐霸

成隊做緊乜鳩

壓得太上啦

無前4

古仔走 真係唔怪得佢

屌 過數比米堡等我地入一球啦仆街

ching又唔好咁講

同山狗差唔多

成班青頭仔，未踢過歐聯
所以緊張到

Klopp teamtalk diu醒佢地啦

垃撚圾啲做波亂咁黎

歐霸點留住古

老母d心理質素真係好差

中游班打到歐霸都好好啦

求sopcast link

有冇諗過換廢摩出來

所以利好難留住佢

咁樣無前4，已經嬲都唔撚識嬲

謝老四上天家果日 利記攞冠

阿狗神早入左數啦傻鳩

米堡洗唔洗
降班攞利黎出氣

軒仔

呢球似樣

差啲

屌你老母咩!!!!

半場入唔到 看來都收得

屌你踢到咁變圖書館怪得邊個

大巴

差d呀史毒

史毒差少少

用一班廢柴打高壓戰術真係好好笑

高普屌醒班仆街啦

30分鐘已經要懶熱血了

F10條垃圾做緊乜

啲球員懶懶閒咁

差d

快D入啦屌

史毒右腳都出埋

愛華頓緊係想利物浦死啦
默西賽德郡

半場果陣，希望廢中大大聲屌柒班垃圾

係 快馬唔夠

靠史毒同古

成班唔識走位咁

有野睇

廢明奴同老母係到做緊乜

呢個位見到史毒，以為入左

屌你主埸冇啲氣勢一季靜18埸仲唔夠
最後一埸喇

點解要等人回防

罵米堡做乜
隊波屎就屎啦
米堡都贏唔到
出去歐賽做笑匠咩

斬乜撚嘢呀成隊

米廢到咁 利只要入到波就贏

係完全冇走位
比完波就算

馬迪淆波

對面仲出力過利

入波ok?

我地係咪贏一粒都有歐聯 ？

屎毒有價好賣

求下米堡放過我地啦

半場比球黎先啦

對面咁密邊有位走
破大巴靠死球同球員個人能力

matip 又空左

識唔識斬波呀屌

含撚啦高狗
爭第一變第5

古仔
史毒

求其你地入

費奴
老母
can
儒夫

不嬲話老母廢
唔覺佢勁

利壓住半場但慢慢踢 咁既戰術都諗到

打左三分一了 玩鳩猿

投奔初夏 迎接歐霸

呢個古辛由維拉到依家都係仆街

人地GK高波輕鬆到

la仔

米浦完全唔放

廢奴

成條中場踢乜鳩

勁到仆街

仲有gestede

老母同廢奴都係垃圾

幫古辛練波咁

做乜撚野係咁遠射?

射你老母咩屌

快d入啦

成班人d decision making

廢奴仲衰撚過上場 奧力子既上半場

遠射做乜9

on 9 LA

無了無了 無歐聯了

做乜

急呀嘛

完全係損人不利己

射乜春

對車輸3球蛋

成班利好似幫米堡練龍咁

心理壓力太大喇

塞巴士 唔試下遠射
係好難

冇個控制到節奏 亂哂

急

廢奴最後5場踢乜鳩

F11返更衣室吧啦

亂撚咁射

入一球姐 都咁難？

班球員真係唔夠班，一有壓力就唔識踢

乜撚野射波呀

又射乜春呀!!!!!!!!!!!!

鳩射架喎真係

唐寧回傳啦

屌你求其鳩推一腳就射

屌你唔好亂咁鳩射啦仆街

食撚屎

屌你老母廢明奴

好急

幫對面操龍係近代利傳統

係咁9射

射乜

廢奴又腳軟

玩fifa咩

利記根本就冇料打歐聯，入到咪又等出醜

廢奴你唔好出場啦屌 歐聯就咁比你射撚走左

中龍當入波

射龜？

係咪開左個射球盤????
計起射數呀?

射撚完未

識唔識入禁區?

鳩射到完場

未

呢隊西波輸撚咗佢輸啦

有幾多次係中目標

開始亂黎

跳樓啦屌 垃圾利 比你激撚死

淨係識遠射同9斬

輸左收翻19倍

唱謝拉特做乜鳩

打快啲啦
愈打愈慢係咪有病

見到正選有f11已經知贏唔到

廢中個樣

屌你對住龍門解圍

鏝3球

痴線，對面猜得勁順
我地就。。。。

弱智

完全唔似係自己主場踢咁

你老母成日9射

嘩老虎

成班淆到

成班話過就過

唔好講啦

輸角球

話心理壓力大嗰啲都on9，鏝阿冇壓力咩？人地咪輕鬆456

pogba復出一入波一助攻

垃撚圾

捉成班中場果陣睇心理醫生啦

can又眼神防守

老虎撚真係

咁就半場

人地見慣大場面

Lovern 100k真係笑話

前列殺科係得利記咁7

最後一場主場重想爭歐聯席位
只會更大壓力

半場知道阿妓2比0，更加難打

係咪得米一個知要打快啲

主導權係自己手只係要係主場贏榜尾1球都做唔到真係執柒左佢啦

老虎咁既心理質素憑咩攞100k

屌你老母成隊打緊假波？

好撚廢， 賣走佢啦屌

點解次次都係咁架...

戰靶 老母 老虎

唔好slip again 好無

唔撚怪得老虎ig唔撚比人留言啦

阿狗 紅左都咁勁

應該乜都唔講

乜鳩呀，屌你

係唔係都要贏啦

Matip都派膠

你老母臭西

?????

我屌你老母

搓快啲先搓得散架屌
成揸人傳完波企係到

笑撚死

我睇緊咩?
中超?

踢返上年個4231得唔得阿

學界水平

屌你老母成班on9

繼續百屌全隊

到底我前世做錯咩野會支持利記

輸撚埋去仲冇咁嬲

好彩已經約左經紀

連馬貼都派膠了

更加心急

廢撚到

利物浦好撚緊張

睇到好想喊 但為左呢到垃圾喊好似好on9

踢緊啲咩

now都講失諸交臂

利真係

咪咁緊張好無

屌鏝4球，好撚勁

唯有試origi

希望佢後備上 好d

4-0

場場都入哂波 得利仲鳩下鳩下

宜家ALLIN 米堡, 快!

會唔會又人話米堡上身

點解可以咁撚廢

夠鐘捉失前4戰犯未

利物浦我屌你老母

曼城4:0

廢奴同老母進攻黑洞黎

唔撚想睇 請個心理醫生先啦好嘛 全部咁撚緊張，打隊垃圾都老鼠拉龜，係咁鳩射同犯錯，陣間輸撚埋添呀

比人㩒住黎打

主場對住米堡都贏唔到

鏝4:0

成隊都係啦屌

點解我地咁撚柒

得啦唔好出歐聯獻世啦

米堡拉布

佳尼 史獨 都好撚廢

比隊降左班既禁住屌

人地話過就過

真係完全99下輸自己

個場好撚靜

真係好撚柒 人地隊隊幾粒 利又係老鼠拉龜 成班垃圾

上呀

成班波企定定

覺唔覺高普份人+佢既戰術，要將自己整成underdog先會表現得好。一自己要做主動嗰方就顯得出班人質素唔夠高

最後一場都想守死利 個腦諗乜鳩

一早開場前講左19倍

This is Liverpool

老虎個種廢

冇壓力球隊對最大壓力球隊

成班比完波hea行 屌你老母去死啦

古積換老母啦

熟悉的利物浦
對榜尾永遠55波

已經唔撚想睇

係利自己廢 關人咩事

雙紅會永遠係下風一隊

愈睇愈嬲

半主輸曬 垃圾利

高普準備黎料

agger

85分鐘先換人

成班屌老母

Bamford入硬波呢場，劇本

完了吧

最後一場連榜尾都攻唔入 班利撚做乜鳩至真

醒少少啊你地

87 88 89

加油呀利記

準備睇星期四深夜西波啦傻西痢

人地熱 獌 鏝 妓 輕鬆打

唔想睇 我想像唔到睇埋下半場咩feel

感覺完全係打fifa legendary
攻唔入之餘仲要比隊弱隊猜到你死

冇架啦

邊到印歐霸章平

好撚廢
唉

史獨可唔可以hold到一下

追唔到live，依家點呀?

上埸對面放水贏得太輕鬆，搞到今場咁尻

玩完了

W5!!!!

大叫左出黎

1：0

好波

半場 完了吧

老母goal

終於

你老母

老母!!

屌你老母！

屌你老母 好波

百屌成材

Goallllllllll

老母呀屌！！！！

老母！

我們個半主

屌！！！

百屌

屌你 老母

唔好比佢停，繼續屌爆gini

大賽球員

完場啦好嗎

主場王

Goal!!!!!!!!!!!

我入波喇 !!!!!!

老母呢下 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

老母又黎

繼續屌

老母！！！！！

屌 個心跳到好唔舒服

發覺我地成日絕殺人

老母百屌啦

我愛你老母！！！

老母主場入波

廢奴+老母 屌多啲

老母 大賽球員

有冇人感動到想喊

比狗可唔可以屌多兩嘢

你老母終於入

留名被人反cup

大戰球員

Guzan近柱都唔撚識封

明奴呢下比得靚

yeahhhghhhhg

老母終於

金球也

近柱

嘩屌你老母

老母大賽球員

差啲想屌佢唔傳中
好彩入

Gini真係大賽球員

1-0

有假動作既

佳尼 廢奴 老母

利post百屌既魔力

繼續屌老母

屌你 老母一分鐘由垃圾球員變大賽球員

想像下呢球射唔入
老母會比人屌成點

竟然係老母終於唔係軟射

我屌你老母呀垃圾利狗

Thanks

冰個再敢講老母係垃圾

半場完啦好嗎

唔係利迷 但老母今季救左你垛好多次
頂撚住 唔想睇到阿妓又比人10:2影衰英超

再屌大力啲！！！

好感動，我寧願熱刺輸換你地贏

利狗快收擋

雲加一定要保前4

特登係西咸個場唔入

上半場絕殺

屌你老母 米堡降左班仲咁摶

頭先邊個屌老母嘅我屌晒你地老母

20m有一半係俾大賽心理質素

25m買幾粒入球都抵丫

屌你

繼續屌你老母

史毒準備屌佢
點知射得咁好

網都穿
好波呀屌你老母

呢一球我當入十球

垃圾

guzan 真係好撚廢

我對唔住老母

明奴助攻

控入去幾靚

屌 好勁啊老母

繼續屌唔好停

激咩動呀 過左數比米堡先入到波炸
一陣唔過多次 追和垃圾利tim ar

見到果2個中堅就燥

繼續屌
愈踩愈勁

老母無呢球都係大賽球員啦

真係精都射撚埋出黎

收嗲啦咪撚J住 仲係好撚驚

入多球2-0先好換origi出黎

唔難唔入 利老母

老母唔屌唔得啦 係咁甩波 屌多幾下先

真心廢

下季印老母

係咪第一球禁區內起腳？

頂撚住呀，老虎撚咪撚又派膠

大家唔好咁開心住阿
上年歐霸。。。

屌你地唔好j住呀 利狗邊會贏到呀

未贏架咁多位利迷子

上場邊個話老母淨係識駁腳

對面個領隊好似慶祝咁樣

繼續屌全隊

sopcast有冇link

換佢無咩用

呢個真

我高潮喇

呢啲垃圾唔屌唔得

歐聯呀，頂住呀

我都係

成個場D氣氛即刻唔撚同

屌下史獨
亂鳩咁起腳

上十頁先屌完老母冇心理質素
呢球唔傳自己射真係

幾場前對水昌官。。。

好撚靚 大叫左出黎

玩角球旗

利迷係咁低質

下半場咪又係收皮

老母真係大賽球員黎

我細佬知道利入左球sad 撚到

不過要傳嘅話 史獨有冇越

老虎唔識長傳就咪撚傳啦

原來我利識踢波

等睇米煲第1腳中龍就入

守撚住

Thanks乜鳩

繼續屌

其實半場得依個攻擊叫有D組織
其他時間都係唔走位
繼續單打, 重要緊張到波都射唔起

係屋企大叫咗出嚟
鳩咗半場終於入到波

不過今場後防柒到咁
真係100%嘅劇本

利迷真係好撚恨踢歐聯

有冇係佢面前尖叫鏟草

屌，成包救心都啪完

個心就快頂唔順